Este software foi criado por Allyson Reis <allysonreis1@gmail.com> e está sob licença GPL V3: https://www.gnu.org/copyleft/gpl.html

Descrição:

Software destinado a disciplina de Orientação a Objetos - Universidade de Brasília. 
Professor Paulo Meirelles.

Ferramenta de Desenvolvimento:
NetBeans IDE 8.0
